《捏造陷阱 -NTR-》 第2話 （粵語字幕）

故事
由真第一次拍拖唔知點算好，於是搵咗佢由細玩到大嘅朋友水科螢商量。點知阿螢不單止整蠱純情嘅由真，仲無緣無故錫咗由真。由真雖然好想拒絕，但係始終招架不住，仲對男朋友萌生出罪惡感。

製作人員
原作：コダマナオコ
總導演：ひらさわひさよし
劇本統籌：WORDS in STEREO、堀内賢一
人物設計：川島勝
音效指導：ひらさわひさよし
音樂：ISAO
音響制作：cloud22
動畫製作：Creators in Pack.Inc
製作：捏造トラップ製作委員会（Creators in Pack Inc.、、一迅社）

配音
岡崎由真：加隈亞衣
水科螢：五十嵐裕美
武田：逢坂良太
藤原：小野大輔

第2話 - 佢地兩個⋯⋯

《土炮字幕》
Facebook：
Youtube：

死咗link